東京夾公仔一問

請問邊度有鋪頭可以夾迪士尼嘅公仔 eg.史迪仔 pooh
去秋葉原間間都係夾figure 無咩興趣

我係台場gundam個個商場頂樓個間機鋪 夾過一隻Winnie the pooh公仔 見到佢仲有唐老鴨 唔係好記得仲有冇其他Disney